發覺感情台 無左 平胸暗倉肥婆 真係唔掂！

老老豆豆 肥婆係開台先鋒 當年出左數之不盡既高質post
宜加既感情台 青黃不接
肥婆出山啦
#感情台黑社會#metoo#stay唔識串

好呀，特登搵人作法收左隻老妖

改左名十世

@停一停諗一諗

#######################

同意

之後做左你老母